有感而發

有一種愛係你知道佢未必比到你想要嘅生活，未必係啱嘅人，依然唔分開。

有同感

但我想 下嫁的 共你不相似 你不是 從來 也不是 但我想 愉快的 錯一次

一齊加油